趁鳩波想做特首，要趁機咬甩黑狗個budget

機會得一個